[港獨] 根本國際都唔反對港獨

港豬：國際冇人支持港獨，會輸國際戰線
現實：全世界都知新疆、西藏咩事，如果香港唔獨立，人道危機永遠唔會得到解決，各種跨境文字獄、酷刑、被自殺、被消失會繼續

[國際戰線] 今日見完美國參議員 佢話支持港獨

港豬：槍都冇支
史實：當年中共搞罷工起家，都係冇武器，1921都係得53黨員

港豬：民調都話83%反對港獨啦，本土都唔夠認受性
市民：民調機構有我登記電話架，唔通我大大聲話本人支持港獨，想被消失咩？ 你俾狗查都唔會講自己係去遊行/玩魔法啦on9

港豬：總之我有真普選可以保障到民主自由啦
中共：基本法講明修法權屬於人大，個特首違抗中央嘅話，叫人大修法可以dq佢

港豬：咁獨立啦
全世界：2047先訓醒，太遲喇中美貿易戰個陣又唔講，而家冇人聲援你喇港豬

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

唔係唔想撐你
呢個標題配呢個內容
同即刻駁嘴冇咩分別

萬事俱備 只欠軍火
冇槍點獨立？需知道全個支那都反對我地獨立，個個都係仆街黎，冇槍既話點打十四億畜牲？

中共1921年成立初期一直都係地下組織 唔會蠢到大大聲周街講佢地要搞革命要推翻政府
然後佢地真係成功滲透入各行各業大量組織 最後滲透入政府軍隊高層
再講 佢地成內幾年之後真係有槍 成立左好多支紅軍

然後 香港2019年有人話要大大聲周街唱 話俾人知要港獨
仲叫人唔好玩選舉

然後中共當時不斷暗中宣傳/說服/呃/威迫/利誘其他人加入佢地 或者同佢地合作

然後香港有人只係識屌同路人搞分化

真係想港獨唔該學下共產黨呢個搞革命專業人士

點解佢哋冇香港人咁醒
搞到畀佢哋打刧咗個中國返嚟

13個月，100餘次大罷工，香港呢？ 醒未？

中共一大之後，中國共產黨（以下簡稱「中共」）成立了領導工人運動的中國勞動組合書記部。從1922年1月到1923年2月，掀起了中國工人運動的第一個高潮。在持續13個月的時間裏，中國發生大小罷工100餘次，參加人數達到了30萬以上。其中，京漢鐵路工人大罷工上演了最為慘重的一幕

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

班五毛突然間咁齊心開n咁多個獨立post

仲有中共最叻係乜？ 係統戰
全名係 統一戰線
即係想贏跟本唔需要所有人都加入共產黨 唔需要所有人真心支持佢地

適當時候要識得利用同你有共同利益既人（即使曾經係敵人）

佢地贏得好撚卑鄙 但係佢地贏左

毛主席係我偶像 (戰爭方面)

你個反加泰集會五毛

話要等喎

咁我休息先, 齊人先叫我

老老實實，呢家野天由地下組織開始，而開始之後就要有大台

唔好咁啦

Your STATED your claim:
"根本[b]國際都唔反對港獨"

Please show me the
1) data and facts,
2) warrants supporting that claim !!

Without that, I personally cannot review further.

[國際戰線] 今日見完美國參議員 佢話支持港獨

然後呢？

你軍火齊備都要等時機
突個頭出黎俾人槍殺把撚咩
有啲嘢用手做實事
唔係用口造下勢就會成功

唔討論點成為主流思潮？
你一個人單槍起義？

槍呢？太監討論上青樓？

今日風向係獨

有雞定有蛋先嘅問題

其實香港咁細，獨唔獨立對國際係無分別，只係中國少左一個半個地區

得喇 中華膠

地圖上，中共只會少左一粒芝麻

btw 112 維園見

根本係對其他大國無影響，現階段睇，中國都唔太想理香港，由林鄭個仆街自生自滅

Below is excerpt from your quoted link "
"辦公室代表講完嘢交咗堆簽名比佢之後佢竟然咁講（我直接用英文原句）代表：Yes, we definitely support Hong Kong independence and democracy. I will make sure these papers get delivered to Senator Feinstein."
1. Source is from 3rd party ( Senator office's assistant), not directly in any public material sourced directly from Senator Feinstein.
2. My knowledge of "assistant" working for Senator's office does not have any legal power of representation.
3. Senator Feinstein's viewpoint may not be the same as standpoints of other senators' , majority of senators , or even President Trump.
4. The scope of your claim extend to "international" instead of one country. Even if USA agrees, it may not have the same opinions as the other countries.

Because of lack of FACTS supporting the CLAIM, I cannot come to the same conclusion to establish same claim as yours.

More FACT CHECK needed.

你自己睇下個連登公投post啦
5毛唔識繁體字？

依家連個信念都未撚傳開就想一開波就有軍火？一開波中共直接投降 直接承認你獨立好唔撚好

成班人連討論都唔俾討論
齊人先叫我

原來想港獨既先係五毛 唔想港獨既先係香港人 明白了

全球只有中國人先會反對港獨

加泰一事證明永續基本法才是出路

話人五毛既永遠先係真五毛

美國話要制裁嘅話，其他國家係唔可以同個被制裁對象有來往，所以美國係國際社會嘅話事人

簡單嚟講，美國想壓低中國嘅國際影響力，所以一定會支持削弱中國嘅方法，至少現屆政府係

上次加泰集會之後，美國都冇批評香港有人想獨立，pence演講都繼續撐香港，可見港獨思潮唔會影響美國國策、國際睇法

人都未夠就諗槍？你女朋友都未撚有 會唔會即時給到婚呀 屌你老母

記住你呢d仆街呢世都咪撚講港獨 講左死全家

永瀆基本法、一國兩制、不可分割領土

冇人真心反對港獨，但係外交上一定唔可能撐，最多你掂咗承認你，點解話想港獨就唔好講港獨，你變撚咗講獨係冇撚用

港豬：要返工 不了

啲論據柒到好尷尬

其實歷史咁多地方
未宣戰前都係唔會大鑼大鼓講獨立
除非係真•民主國家唔使打仗嘅啫

陳雲：不要高調支持加泰，顧掂自己先。

你都一樣

望下加泰雖然暫時未成事，但已經係過半認可呢個諗法
反觀香港面對更加極權嘅制度，大家選擇恐懼共產黨、避免觸及中共底線

個人認為中共滅亡，香港獨立既機會先係最大

唔知要等到幾時，但香港日日都有被失蹤、被捕虐待、被自殺
要好有把握咁贏，其實好難

熱狗

本民青支持者嚟

見你反加泰仲要搬青山佬出黎

代表啲咩

唯有加強宣傳

樓主啲論據仲衰過朱元帥

香港人有槍都唔會敢開，磚同火魔法都係隔幾條街咁掉仲要係掉落地

你返去拆你大陸輿論啦同志

元朗休班狗中火，有人嘗試執佢支槍
再拉多幾千人應該會醒

執得動作慢

青山派係咁上下

u no gun

咁個時又日本助攻，天時地理，如果日本侵華遲多半年，共產黨被國民黨收咗皮啦

三年後仲講you no gun
仲天琦前天琦後

神級革命家

推

所以未獨唔到立lor, even 佢已經係對住歐豬西班牙

你無答到人地個問題，其實姐係根本無fact check

或者你話俾大家知邊個國家支持？

agger，侵一路話xi best fd，一路加關稅，政客講野口是心非。
我地只能靠睇國際做緊啲咩去揣測佢地嘅立場

或者你話俾大家知邊個有出嚟遊行？

人地點會講到明呀，但人地做緊嘅野明顯係有助港獨

未宣戰前都係瘋狂講獨立
否則點動員開戰？
《常識》出版先, 定係美國獨立戰爭爆發先？

你睇乜嘢歷史？火星歷史？